[日本拳擊]曾擊敗中國國寶鄒市明的送啤酒拳王木村翔成功衛冕

除夕夜出戰指定挑戰者，前 WBC 同量級拳王 五十嵐俊幸 (Toshiyuki Igarashi) 23-2-3 (12 KOs) 的 WBO flyweight 送啤酒拳王 木村翔 (Sho Kimura) 15-1-2 (8 KOs)

今年7月擊敗中國拳王鄒市明的日本拳手木村翔，今晚在東京出戰WBO蠅量級拳王金腰帶衛冕戰，並在第九回合T.K.O.前WBC世界冠軍五十嵐俊幸，成為最終勝利者。

木村翔一開始打得甚為謹慎，但力量以及技術都稍勝五十嵐，因此一直處於上風。戰至第六回合，五十嵐的右眼眼角被打中受傷流血，但仍可繼續戰。但自第八回合開始，五十嵐的體力下降，無法降拒的木村翔攻勢。第九回合時，木村翔向五十嵐施以連續重拳，五十嵐無力招架被逼向擂台一角，裁判隨即叫停賽事，並宣布木村翔以T.K.O.獲勝。

成功衛冕的木村翔表示，五十嵐是一個有實力的拳手，如今勝出賽事終於「鬆了一口氣」。

比賽片段